口罩騙徒

網上口罩騙徒

電話 （以數字小至大排序）：
⚠ #盡量咪用Alipay或Payme過數 ⚠
53xxxx30
54323164
54363124
54623164
54653554
55233959
55617573 Lam M** K** E*
55724019 Chan M** Y*
56252889

61xxxx75
61756004
61976414 Lau Y** C**
6302-3094
63xxxx15
64375378
64376616
69xxxx57
65342721 Lee K T
65324512 So P* H***
66438420 Lau Y T
66439220
67446486 Cheung Y** P***
67495420
68211118 Anna Wong 批谷走數王
69307014 Tang S** W*

90854749
90886049 Tsoi C** Y* K**
91041992 Yuen H** C**
95473028 Poon W** L**
9582-5521
96599044 Yu C** P**
98871412

銀行戶口號碼（以數字小至大排序）：
012-552-1-0271410 Tam Wxx Pxx (BOC)
012-572-2-0062539 Chiu Sxxx Yxxc (BOC)
012-787-1-005719-0 Lau Chi Chau (BOC)
012-805-1-0479702 Ng Hui Ying (BOC)
012-831-1-0482375 Lee Kwok Tung (BOC)
325-841195-668 Chan Hiu Kwan (Hang Seng)
381-208545-882 (Hang Seng)

當然，絕對相信騙徒會繼續用其他太空卡同其他戶口號碼，所以各位爸爸媽媽要小心提防騙徒呀！

另外Carousell有大量騙徒，各位買口罩要小心，當你問佢有冇貨既時候佢死都會同你講有貨，之後問佢有幾盒？佢會話有10盒左右，等你過左數後佢就話買多左10幾盒，合共有20幾盒之後再問你要唔要，當你過左數後佢就會人間蒸發.....
#我就係Carousell受害者

自推，好撚嬲

6214 1590 Wong Pak Ho
恒生銀行
381301035882
等天收 一係速速還錢和解

我都被騙

幾多 鬥多

但係我個電話係 66713974 名係Wong Pak Ha

唔少，好肉赤

有可能兄弟一齊

我都好L多

一過完數已經知自己中招，太心急累事

有冇人幫手起底。銀行個邊做緊野好慢

等我個幾錢蚊回水請起底專家食餐自助 請一位

個筆錢****打錯字 語癌

我果份都寧願拎出嚟請人食飯

報警未，一齊？個名好似，一齊報應該兩兄弟一鑊熟 PS我想報警催促銀行盡快交出佢個人資料

好似冇咩例子係成功拎得返筆錢

屌，我都係

我搞到佢留案底已經滿足 前提係佢唔和解

你係Wong Pak Ho/Ha?

Wong Pak Ha

會唔會係聯名戶口？

點樣可以制裁佢地
利申被6671 3974呃左都

我都係

手足report左去銀行未？金額幾多？